% fait à partir de
% /solutions/conference-talks/conference-ornate-20min.fr.tex, 22/02/2006 De Sousa

\documentclass[french]{beamer}

\mode<presentation> {
%  \usetheme{Warsaw}
%  \usetheme{Antibes}
%  \usetheme{Copenhagen}
  \usetheme{Luebeck}
%  \usetheme{Warsaw}
  % ou autre ...

  \setbeamercovered{transparent}
  % ou autre chose (il est également possible de supprimer cette
  % ligne)

  % ajout pour supprimer la ligne du bas :
  \setbeamertemplate{footline}{}
\setbeamercovered{invisible}
}


\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{times}
\usepackage[T1]{fontenc}


% \setmainfont [ %Path = ./fonts/,
% UprightFont = *-Regular,
% BoldFont = *-Bold,
% ItalicFont = *-Italic]
% {JosefinSans}

% \setmainfont [ %Path = ./fonts/,
% UprightFont = *12-Regular,
% BoldFont = *SC12-Regular,
% ItalicFont = *12-Italic]
% {EBGaramond}

\usepackage{fontspec}

\usefonttheme{professionalfonts} % using non standard fonts for beamer
\usefonttheme{serif} % default family is serif
\usepackage{ebgaramond}
\usepackage{ebgaramond-maths}
%\setmainfont{ebgaramond}

\title[Complexité et cryptographie] % (facultatif, à utiliser uniquement si le titre de l'article est trop long)
{Application de la complexité en cryptographie}

%\subtitle {ne compléter que si l'article possède un sous-titre}

\author{Judicaël Courant}
\institute{Lycée La Martinière-Monplaisir, Lyon}

\date[Luminy 2016] % (facultatif, peut être une abréviation du nom de la conférence)
{Conférence Algorithmique et Programmation\\ CIRM\\ Le 6 mai 2016}

\subject{Cryptographie et complexité}
% Inséré uniquement dans la page d'information du fichier PDF. Peut être
% supprimé.

% Si vous avez un fichier nommé "université-logo-nomfichier.xxx", où xxx
% est un format graphique accepté par latex ou pdflatex (comme par exemple .png),
% alors vous pouvez insérer votre logo ainsi :

% \pgfdeclareimage[height=0.5cm]{le-logo}{université-logo-nomfichier}
% \logo{\pgfuseimage{le-logo}}

% À supprimer si vous ne voulez pas que la table des matières apparaisse
% au début de chaque sous-section :

% \AtBeginSubsection[] {
%   \begin{frame}<beamer>{Lignes directrices}
%     \tableofcontents[currentsection,currentsubsection]
%   \end{frame}
% }
\AtBeginSubsection[] {
  \begin{frame}<beamer>{Lignes directrices}
    \tableofcontents[currentsubsection]
  \end{frame}
}

% Si vous souhaitez recouvrir vos transparents un à un,
% utilisez la commande suivante (pour plus d'info, voir la page 74 du manuel
% d'utilisation de Beamer (version 3.06) par Till Tantau) :

%\beamerdefaultoverlayspecification{<+->}

\usepackage{eurosym}
\input{macros} % mes macros personnelles pour les maths

\newtheorem{conjecture}[theorem]{Conjecture}
\newtheorem{assumption}[theorem]{Hypoth\`ese}
\newtheorem{remark}[theorem]{Remarque}

\begin{document}
\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Lignes directrices}
  \tableofcontents
  % Vous pouvez, si vous le souhaiter ajouter l'option [pausesections]
\end{frame}

% Structurer l'entretien est une tâche difficile et la structure suivante
% pourrait ne pas convenir. Voici quelques règles à appliquer pour cet
% exemple ci :

% - Avoir exactement deux ou trois sections (autre que la table des matières).
% - Tout au plus trois sous-sections par section
% - Parlez approximativement entre 30 secondes et 2 minutes par transparent. Il
%   devrait donc y avoir entre 15 et 30 transparents, tous ayant été commentés.

% - Le public d'une conférence connaîtra probablement peu de chose sur le sujet
%   que vous serez en train de traiter. Donc, *simplifiez* !
% - Dans un exposé de 20 minutes, garder à l'esprit les idées principales est largement
%   suffisant pour votre assistance. Laissez tomber certains détails, même s'ils vous
%   semblent nécessaires.
% - Si vous omettez un détail qui est vital pour une preuve/mise en oeuvre,
%   dites le simplement une fois. Ce sera suffisant pour tout le monde.


\input{crypto-body.tex}

% Tout ce qui suit est facultatif et n'est typiquement pas nécessaire.
\appendix
\section<presentation>*{\appendixname}
\subsection<presentation>*{Lectures complémentaires}

\begin{frame}[allowframebreaks]
  \frametitle<presentation>{Lectures complémentaires}

  \begin{thebibliography}{10}

  \beamertemplatebookbibitems
  % Commencer avec des livres (image d'un livre insérée)

  \bibitem{Auteur1990}
    A.~Auteur.
    \newblock {\em Livre de quelque chose}.
    \newblock Une Edition, 1990.


  \beamertemplatearticlebibitems
  % Et continuer avec les articles (image d'un article incluse). Faîtes une liste brève.

  \bibitem{Quelqu'un2000}
    S.~Quelqu'un.
    \newblock Et ceci et cela.
    \newblock {\em Journal de ceci et cela}, 2(1):50--100,
    2000.
  \end{thebibliography}
\end{frame}

\end{document}
